關於加泰集會，黎明有野想講

重申一次

兄弟爬山 各有各做
不指責 不篤灰 不割蓆

黎明

黎明來到，要光復這香港

我認同，撐就去，唔撐就唔去
各自爬山

黎明來到未丫

華春瑩講兩句
香港人就要自我審查
自己諗清楚係邊個帶風向搞分化啦
不嬲都係柒左就冷處理
有則改之 無則加勉
喺度係咁嘈嘈嘈不如落街整連儂牆啦 屌你地

好快就會負評多正評
唔理了，我會出席就得